深圳深夜通報 港確診司機曾逗留羅湖住所

深圳羅湖區新冠肺炎疫情防控指揮部昨深夜發佈通告，指同日下午接獲香港衞生防護中心通報，一名朱姓香港貨車司機在港確診武漢肺炎。經查，朱男按照相關豁免政策規定，於7月18日晚上8時31分從文錦渡口岸入境，入境時核酸檢測為陰性；22日晚上7時26分從文錦渡口岸返回香港，26日確診。

經流行病學調查，朱男曾在位於羅湖區蓮塘街道畔山花園屋苑的住所逗留。為落實疫情常態化防控工作「應檢盡檢」相關要求，即日起對該屋苑全體居民進行免費核酸檢測。該疫情防控指揮部呼籲居民加強個人日常防護措施，如有不適應及時到就近發熱門診就醫。

香港司機曾逗留羅湖住所，全屋苑居民需要接受檢測。 (互聯網)

羅湖哩啲地區當佢係中國都得

香港肺炎

深圳區羅湖

朱男按照相關豁免政策規定，於7月18日晚上8時31分從文錦渡口岸入境，入境時核酸檢測為陰性；22日晚上7時26分從文錦渡口岸返回香港，26日確診。

你都有今日囉
當初出口全球武漢肺炎

反攻大陸

即屬本港外地輸入個案

嘩

Push

多撚謝
咁環境仲要死上去

唔驚